和理非搵次遊行舉英國同台灣旗鳩叫香港是台灣與英國的啦

香港北部屬於台灣
香港南部屬於英國

中國根本係明搶, 香港從來唔係屬於佢

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

勾結埋民進黨同一班中意大一統既國民黨
遊說佢地強硬收返香港

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!